強烈建議七一後棄用連登

呢幾日已經多咗人用 唔理五毛又好三毛又好 已經分唔到自己人同敵人
有心發夢既人自己係七一後 group埋一齊開group 唔洗再同連登交代 be water
加油香港

Push

假膠

232069 ， 好心你就出少句聲。